好唔捨得卡卡

當年啲狂奔真係好懷念
卡卡可否不要老

靚仔高大好球品，長途推進爽快，遠射單刀有一手，分波又有

如何可以不愛他~~~

肥撚到

可能瘦過你

佢撚到班獌狗一仆一碌炒埋一碟個球仲記得好清楚

件衫整成咁姐

咁撚樣都叫肥??

佢依家既笑容已經唔同以前
以前係陽光+開懷大笑

佢話唔踢奧蘭多 唔係掛靴啵

肥過以前就真 但都唔算肥

宜家瘦返啦，呢張相幾耐前啊

佢最後既一場

聽講佢想返米蘭退役

之後做埋領隊